食精神科藥 食到個人無哂耐性

有無人都係咁呀？